{
    "Dashboard": "儀錶板",
    "Store": "商店",
    "Status": "狀態列表",
    "Discord": "Discord",
    "This site uses cookies to enhance your experience.": "本網站使用 Cookie 來提升您的使用體驗。",
    "Accept": "同意",
    "Showing your servers": "顯示你的伺服器",
    "Showing others' servers": "顯示其他人的伺服器",
    "Unlimited": "無限制",
    "Admin": "管理員",
    "Account Settings": "帳戶設定",
    "Logout": "登出",
    "Login": "登入",

    "Account Overview": "帳戶總覽",
    "Account": "帳戶",
    "API Credentials": "API憑證",
    "SSH Keys": "SSH金鑰",
    "Activity": "活動狀態",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Current Password": "當前密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Your new password should be at least 8 characters in length and unique to this website.": "您的新密碼應至少包含 8 個字元。",
    "Confirm New Password": "確認新密碼",
    "Update Email Address": "更新信箱地址",
    "Update Email": "更新信箱",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Two-Step Verification": "二步驟驗證",
    "You do not currently have two-step verification enabled on your account. Click the button below to begin configuring it.": "您的帳戶目前尚未啟用雙重驗證，點擊下方按鈕開始設定。",
    "Enable Two-Step": "啟用二步驟驗證",
    "Profile Picture": "個人頭像",
    "Enter Profile Picture URL:": "輸入個人頭像URL網址",
    "Update": "更新",
    "Set as Default": "設為預設",
    "Add SSH Key": "新增SSH金鑰",
    "SSH Key Name": "SSH金鑰名稱",
    "Public Key": "公開金鑰",
    "Enter your public SSH key.": "輸入你的公開金鑰",
    "Save": "儲存",
    "No SSH Keys exist for this account.": "此帳戶尚無SSH金鑰。",
    "Create API Key": "創建API金鑰",
    "Description": "資訊欄",
    "A description of this API key.": "API金鑰資訊欄",
    "Allowed IPs": "允許的IP位址",
    "Leave blank to allow any IP address to use this API key, otherwise provide each IP address on a new line.": "留空則允許任何IP位址使用此API金鑰，否則請每行輸入一個IP位址。",
    "Create": "創建",
    "No API keys exist for this account.": "此帳戶尚無API金鑰。",

    "Console": "終端機",
    "Files": "檔案",
    "File Manager": "檔案管理員",
    "Databases": "資料庫",
    "Schedules": "排成",
    "Users": "用戶",
    "Backups": "備份",
    "Network": "網路",
    "Startup": "啟動選項",
    "Settings": "設定",
    "Players": "玩家",
    "Reset to Default": "重置回預設",
    "Save Port": "儲存端口",
    "Connected Players": "已連線玩家",
    "Custom Query Port": "自訂Query端口",
    "Select Game": "選擇遊戲",
    "Choose a game": "請選擇一款遊戲",

    "Available Logs": "可用日誌",
    "Newest to Oldest": "從新到舊",
    "Oldest to Newest": "從舊到新",
    "Upload to MCLogs": "上傳至MCLogs",
    "No logs are available for this server.": "該伺服器尚無任何日誌",
    "Show MCLogs History": "顯示MCLogs紀錄",
    "Hide MCLogs History": "隱藏MCLogs紀錄",
    "MCLogs History": "MCLogs歷史紀錄",
    "No MCLogs uploads found.": "查無任何MCLogs上傳檔",
    "Delete All History": "刪除所有紀錄檔",
    "No problems found in analysis.": "分析中未發現任何問題。",
    "Uploaded on": "上傳至",
    "View Data": "顯示資料",
    "Close": "關閉",
    "Selected Log Data": "已選擇的Log資料",
    "Raw Log": "原生LOG",

    "SFTP Details": "SFTP詳情",
    "Server Address": "伺服器位置",
    "Username": "用戶名稱",
    "Your SFTP password is the same as the password you use to access this panel.": "SFTP密碼與您用來訪問此網站的密碼相同。",
    "Launch SFTP": "啟動SFTP",
    "Debug Information": "Debug資訊",
    "Node": "節點",
    "Server ID": "伺服器ID",
    "Change Server Details": "變更伺服器資料",
    "Server Name": "伺服器名稱",
    "Server Description": "伺服器資訊",
    "Reinstall Server": "重新安裝伺服器",
    "Reinstalling your server will stop it, and then re-run the installation script that initially set it up. Some files may be deleted or modified during this process, please back up your data before continuing.": "點擊重新安裝後將立刻停止伺服器狀態，並重新執行最初設定的安裝腳本。在此過程中，一些檔案可能會被刪除或修改，請在繼續之前備份您的資料。",

    "Startup Command": "啟動指令",
    "Docker Image": "Docker映像",
    "This is an advanced feature allowing you to select a Docker image to use when running this server instance.": "這是進階功能，允許您在運行此伺服器實例時選擇要使用的Docker映像檔。",
    "Variables": "變數",
    "Minecraft Version": "Minecraft版本",
    "Server Jar File": "伺服器Jar檔案",
    "Build Number": "版本號碼",

    "Hostname": "IP地址",
    "Port": "端口",
    "Notes": "紀錄",
    "Primary": "主要",

    "Backups cannot be created for this server because the backup limit is set to 0.": "無法為此伺服器創建備份，因為備份限制已設定為 0。",
    "Backup Limit": "備份限制",
    "It looks like you don't have any subusers.": "看起來您沒有任何子使用者。",
    "New User": "新用戶",

    "There are no schedules configured for this server.": "此伺服器尚未配置任何排程。",
    "Create schedule": "新建排成",

    "Create Directory": "建立目錄",
    "New File": "新增資料",
    "Upload:": "上傳:",
    "This directory will be created as": "此目錄將被創建為",
    "Cancel": "取消",
    "A valid directory name must be provided.": "必須提供有效的目錄名稱。",

    "CPU Load": "CPU負載",
    "Memory": "記憶體",
    "Inbound": "進站",
    "Outbound": "出站",
    "Address": "IP位置",
    "Uptime": "運行時間",
    "Disk": "硬碟容量",
    "Network (Inbound)": "網路 → 進站",
    "Network (Outbound)": "網路 → 出站",
    "Players Online": "上線人數",
    "Not Setup": "未設定",

    "Memory usage is high": "記憶體使用量已達80%",
    "CPU usage is high": "CPU使用量已達高峰",
    "Disk usage is high": "硬碟使用量將近滿載",
    "Upgrade": "升級",

    "home": "首頁",
    "container": "容器",
    "Rename": "重新命名",
    "Move": "移動",
    "Permissions": "權限",
    "Archive": "檔案",
    "Download": "下載",
    "Delete": "刪除",
    "Copy": "複製",
    "Databases cannot be created for this server.": "無法為此伺服器創建資料庫。",

    "Restarted the server.": "已重新啟動伺服器。",
    "Stopped the server.": "已停止伺服器。",
    "Started the server.": "已啟動伺服器。",
    "Viewed the contents of": "檢視內容",
    "View Banned Players": "檢視被禁玩家",
    "Create File": "創建檔案",
    "Name": "名稱",
    "Upload": "上傳",

    "Enable Two-Step Verification": "啟用雙重驗證",
    "Help protect your account from unauthorized access. You'll be prompted for a verification code each time you sign in.": "幫助保護您的帳戶免受未經授權的訪問。每次登入時，您將被要求提供驗證碼。",
    "Scan the QR code above using the two-step authentication app of your choice. Then, enter the 6-digit code generated into the field below.": "使用您選擇的雙重認證應用程式掃描上方的QR碼，然後輸入生成的六位數字碼到下面的欄位。",
    "Account Password": "帳戶密碼",
    "Enable": "啟用",
    "Disable": "停用",
    "Logged in": "已登入",
    "auth:success": "認證成功",
    "auth:failed": "認證失敗",

    "New Database": "新資料庫",
    "It looks like you have no databases.": "看起來您沒有任何資料庫。",
    "Create new database": "建立新資料庫",
    "Database Name": "資料庫名稱",
    "A descriptive name for your database instance.": "為您的資料庫實例提供描述性名稱。",
    "Connections From": "來自的連接",
    "Where connections should be allowed from. Leave blank to allow connections from anywhere.": "允許來自哪些地方的連接。留空以允許來自任何地方的連接。",
    "Create Database": "建立資料庫"
}
